如果呢個中國容得下魯迅 我唔會抗拒做中國人

簡單d 講,
呢個中國無文化可言,
無人會想做中國人.

當你容納唔到一個真心為中國好既人,
咁唔好同我講點解唔想做中國人.